Les questions suivantes sont indépendantes les unes des autres~:

\begin{enumerate}
  \item Quel est le nombre qui, multiplier par $11$, donne $7$~? \textcolor{colorSec}{$\frac{7}{11}$}
  \item Donner deux écritures fractionnaires différentes du nombre $4,5$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{45}{10}$ et $\frac{9}{2}$}
  \item Donner l'écriture décimale du nombre $\frac{17}{25}$~: \textcolor{colorSec}{$0,68$}
  \item Écrire le facteur manquant dans $6\times \textcolor{colorSec}{\frac{14}{6}} = 14$.
\end{enumerate}